發夢今晚會發生既事

發夢今晚會有事 想問有冇人知港島既情況 係咪瘋狂截人搜袋 如果係既話今晚情況會更嚴重 義士們諗住點出港島